是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我連早餐都未食.....

垃圾pipa lunch

我都係

not

對面是搭枱？

is

加膝屋 有個小偷公仔